6.12 愈黎愈多罷工! 加油！

加油！一齊放上黎！

開始連ig shop 都擺工
雖然未必好大影響，但都俾人知道同一陣線
罷工罷課！

真。香港人

1

2

3